Sunny出咗首歌講逃犯條例

雖然佢平時係柒咗啲，不過起碼佢肯企出嚟

啱 睇返佢follow話其實有廿幾萬
如果因為佢呢一條片令到其中部分冇諗過出嚟嘅人出嚟 或者嘗試去了解呢條條例
其實已經對呢件事好大幫助
佢亦都係小數敢出聲嘅youtuber
仲要係明顯咁出聲

follower 少數
用語音輸入唔記得校對

達哥

希望6月9日見到佢出黎😢

按左訂閱

唔講題材

作歌唔差喎

估唔到喎

rock哥
GiveZAINamin
大j
Sunny

暫時有講逃犯條例既youtuber

Sunny咩居心
係咪要逼到達哥乞食先安樂

乜嘢咩居心？為香港人發聲都錯？

佢6月9號會出黎先算啦

喊左

龜頭bob

估佢唔到
雖然成日做埋啲無聊嘢
但係今次有心

邊撚個？

屌以為係suppermoment sunny
之前反國教既suppermoment去左邊
首Wakeup city又比佢地delete左…

好!!